連登有冇land cruiser愛好者或者車主？

jeep 果種霸氣真係比唔上land cruiser

又唔易壞又好用

揸過99年TX半年
個種高高在上嘅感覺唔係講玩笑
成日行過啲車仔都要dup低頭望佢地
最撚正硬cut啲跑車佢地dup低頭都望唔到你
內籠又大又舒服
坐8個架車仲大大力上山
係大咬左小小

馬力又夠，又型

Land cruiser冇得輸

但係喺香港就係另類
明明啲人都冇揸過越野車
就會話你豐田越野車 唔好啦點點點
又話維修貴 又話整到你暈

利申 好想買買唔到

點解揸半年咁少嘅
衰啲咩轉咗車

最衰香港冇乜越野機會

恐龍坑

試過喺馬來西亞坐80系，棘住喺泥土入面都可以出返黎
隔離架jeep完全滲入泥到

仲有細佬LC Prado

巴打講邊隻款

真係好好j

款款都OK

但接受唔到改到好誇

其實係屋企車
但係後尾發生左啲事被逼賣車
利申唔係撞車

有冇人覺得lc100同lc90好似

由細到大都好鐘意

玩緊LC 76 30週年
坐真係唔好坐 但玩落係無得輸

上年年尾去紐西蘭南島自駕，租過呢部prado真係冇得頂，

長途舒適，夠高，又可靠

個車頭好似

如果係柴油就perfect池

prado垃圾喎

識貨

GX460 算唔算

算
有錢

日本見到幾部不同型號古董，型到爆

LX好似型啲喎 啲燈

好靚
尤其是紅色果架兩門長尾款

Coolest car of all time.

我做車行，都見到好多客搵我地返land crusier，好多人個答案都係中意果種高高在上既感覺

鍾意兩門 有機會一定會買返部再升高

嗰種冇嘢可停到你嘅感覺真係好正.

揸Land cruiser 入地獄停車場

Highlander 得唔得？

prado 同 land cruiser有咩分別？

你可以當入門級同頂級版

Land cruiser呢 主攻豪華 體積比較大 引擎都比較大
prado 冇咁豪華 細部啲 睇下邊一代 有啲嘅越野功能比較強

香港揸依部其實都冇咩機會玩到越野/穿越，會唔會浪費左部車

香港都有得越野嘅 係少啲咁解啫
唔鍾意返大陸 但係可以考慮下廣東自駕遊
唔講政治

雖然越野車係小眾 但係都可以玩型格 重點係安全感

Pajero 同Land Cruiser 比邊部正

Land Cruiser邊款先，或者我補充少少。如果係prado既話，呢一款車初初設計只係俾日本國內用，所以佢既性能上好多時只係行城市路既suv，如果要同後繼既land cruiser比較，後者既off road性能更勝一籌，所以佢更係某啲國家既軍用車輛，但日用一樣出新，因為佢本身有對車既配置為日常作出過調教，最基本見到既係佢有升降避震呢樣野，不過講真我自己揸緊16款，有時啲放咗氣壓都唔敢入因爲車身真係太高，至於你講部三凌，我印象係咪油渣車黎？

Pajero 有柴油，亦有汽車版的

揸緊96 prado ，好大咬
不過真係好襟用， 揸左10幾年， 依家320K都係穿過水箱一次

有冇車頭氣壓坡道指南針傾角錶

如果香港有油渣 新嗰幾代 land Cruiser 應該可以屌打劈蔗佬

剛試完，好正

4runner都好正

LandCruiser 好好多，你上網睇下review 就知

巴打識貨
四十年都係咁靚

人地要居高頭先望到您

我係land cruiser擁躉。
有80和40

why not

landcruiser係豪華版
prado係低級版

landcruiser都有柴油架，不過唔係香港

巴打介唔介意send張相俾我打下j

個鬼面罩真係好惡

40依家好罕有

現在香港有白牌柴油60賣

其實香港好多人收埋咗好多40

好貴

改咗仲惡！

但係真正識欣賞既人冇幾多

買係好貴，但用起上嚟好抵用同埋架車好保值

Pajero最多同Prado比

比唔上Land Cruiser

恐怖分子全部用Land Cruiser你就知佢有幾堅啦。

外國連軍車同救護車都係用landcruiser

溝死囡囡

啲女唔識呢啲車，亦都唔會知呢啲車成球野

咁又係，自己架80用左20幾年都冇乜點壞

Pajero sport 先係同Prado 比，Pejero 同Land Cruiser 同級

4 Runner 有無同好

諗緊買15年4runner定17年highlander
4runner型好多但係食油好多

喺美國？
Highlander好薯

美國上面
我覺得17年打後ok, 上一代真心薯

吓！有咩？我google好似冇人提
比較想要柴油白牌70，係咪發緊夢...

28 car